blu-ray rom

本身用緊macbook pro
想睇bluray, 有冇抵係高質介紹

咩型號

感動流涕